====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' oubli ressenti dans les territoires ruraux et/ou périurbains devient critique  : y apporter une réponse juste demande d ' imaginer à partir du terrain des pôles territoriaux d ' un nouveau type , ce à quoi le Grand Débat a malheureusement trop peu contribué .
Entity Name (Type) :: Grand Débat (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grand Débat (ORG)
Total entitiy counts: 1

